其實只係想過下正常生活

點解外國求其打份工都可以維持到唔錯嘅生活
香港就乜都難